生小朋友一定要生左個女先再追個仔

家姐可以蝦個細佬
呀妹就要比呀哥鬧

哥哥先會錫妹妹

都係大蝦細 有咩分別

睇動漫睇得太多

咁女仔比人蝦唔係幾好a ma

點都係女蝦男架啦

細佬可以拎家姐 D bra 嚟打 J

做家姐好慘架 10歲打後就會俾個細佬蝦返轉頭

一定係生兩個女

你講呀？

樣衰生女會變錢七、錢八

到你控制架咩

梗係有啊哥好
好想有啊哥

香港一定生女
響中東一定生仔

有一個姐姐

Ff既世界入面有得控制

哦
其實你淨係生一個咪得囉

Agger
寫個好字你都唔會寫個子先寫女啦

條柒頭肯定無家姐

喧又悶左d 不過而家好似多數生一個

Arm a

呢個真 佢大個左會蝦返轉頭

oh

咁兩仔／兩女咪得……